快活谷啤酒節揭幕圖輯

「快活谷啤酒節」今日揭幕，場內備有地道的德國啤酒、美食及娛樂，更有刺激的挑戰遊戲，讓馬迷吃喝暢玩，盡情盡勝。

德國駐港副總領事Karsten Tietz（右）與香港賽馬會行政總裁應家柏（左）一同斟滿首杯啤酒，宣告節慶開始。

德國駐港副總領事Karsten Tietz（右二）、馬會行政總裁應家柏（左二）、馬會賽馬業務及營運執行總監祁立賢(左一）、馬會賽事規管及發展執行總監夏定安（右一），與現場人士一起舉杯慶祝，場面熱鬧。

場內特備口味眾多的正宗德國啤酒及美食，以及多項Oktoberfest啤酒節的挑戰遊戲，供馬迷吃喝暢玩。

「快活谷啤酒節」將於10月11日、18日及25日繼續舉行。